<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<default>
	<null/>
	<our_benefits>Unseren Vorteilen</our_benefits>
	<index>
		<title>Avtoclassika: Verkauf der Ersatzteilen für sowjetischen Oldtimer</title>
		<keywords>Autoretro, rezrosuto, Autoteile, Retroautoteile, autoretro Teile, Oldtimer, Auto-Wiederherstellung, autorestavration, Retro-Auto Autoclassic, sowjetische Autos, legendären Autos, Oldtimer</keywords>
		<description>Avtoclassika ist ein Online Shop für Ersatzteile für Retro-Autos in der Ukraine. Verkauf der Ersatzteilen für sowjetischen Oldtimer in Deutschland. Originelle Ersatzteile für die Restaurierung von der Oldtimern kaufen.</description>
	</index>
	<benefits>
		<one_name>Geld-zurück-Garantie</one_name>
		<two_name>Mehrere Zahlungsmethoden</two_name>
		<three_name>Weltweiter Versand</three_name>
	<one_description>Alle Ersatzteile, die Sie von uns gekauft haben haben Monate Garantie. Wir bieten eine 30-Tage-Rückgabe für die Rückerstattung, 45-Tage-Austauschpolitik auf allen Online-Bestellungen.</one_description><two_description>Wir bieten unseren Kunden ein bequemes Zahlungsmittel bestellten Teile. 
Abhängig von Ihren Zielen, können Sie die folgenden Zahlungsmethoden wählen: VISA, PayPal, Western Union, Kontakt, Yandex Money, Privat 24.</two_description><three_description>Wir bieten unseren Kunden ein bequemes Mittel, Versand bestellten Teile. 
Sie können die folgenden Versandarten wählen: UkrPost, NewPost, UPS, EMS .
</three_description></benefits>
	<index_seo>
		<header>Avtoclassika - russische ( sowjetische ) Fahrzeuge und Ersatzteile</header>
		<seo_text><![CDATA[<p>Интернет магазин запчастей и&nbsp;<nobr>ретро-автомобилей</nobr> с&nbsp;доставкой по&nbsp;всему миру. Мы&nbsp;предлагаем широкий выбор автозапчастей и&nbsp;деталей на&nbsp;классические советские ретро автомобили по&nbsp;самым выгодным ценам.</p>
<p>Реставрация Вашего раритетного автомобиля станет менее трудозатратной, ведь при помощи нашего интернет ресурса это стало просто как дважды два.</p>
<p>У&nbsp;нас на&nbsp;сайте вы&nbsp;всегда найдете большой выбор оригинальных и&nbsp;новодельных запчастей, аксессуаров и&nbsp;расходных материалов на&nbsp;легендарные олдтаймеры: <nobr>ГАЗ-12</nobr> &laquo;ЗИМ&raquo; , <nobr>ГАЗ-13</nobr> &laquo;Чайка&raquo;, ГАЗ <nobr>М-20</nobr> &laquo;Победа&raquo;, <nobr>ГАЗ-21</nobr> &laquo;Волга&raquo;, <nobr>ГАЗ-22</nobr>, Москвич 401, Москвич 403, Москвич 407, ЗАЗ 965, Willys, Ford MB&nbsp;и&nbsp;многих других ретроавтомобилей.</p>
<p>Простота заказа, множество различных способов оплаты, своевременная доставка, квалифицированный персонал и&nbsp;превосходное качество товара&nbsp;&mdash; делают наш магазин одним из&nbsp;незаменимых звеньев при реставрации старого классического автомобиля. Превратите реставрацию своего авто в&nbsp;удовольствие!</p>]]></seo_text>
	  <text><![CDATA[<p>Avtoclassika.com ist ein Online Shop für Ersatzteile für <nobr>Retro-Autos</nobr> in der Ukraine. Originelle Ersatzteile und Ersatzteile für die Restaurierung von der Sowjetischen Oldtimern kaufen. Lieferung innerhalb der Ukraine, Russland und weltweit.<br>
Online Shop für Ersatzteile und <nobr>Retro-Autos</nobr> mit der Lieferung weltweit. Wir bieten eine große Auswahl an Autoteilen für die klassischen sowjetischen Oldtimer zu den besten Preisen.<br>
Restaurierung von Ihren Oldtimerauto kann weniger arbeitsintensiv sein, weil mit Hilfe unserer <nobr>Online-Ressource</nobr>, ist es so einfach wie das ABC.<br>
Auf unserer Website finden Sie immer eine große Auswahl von originelen und nachgemachten Ersatzteilen, Zubehör und Verbrauchsmaterialien für die legendären Oldtimer: <nobr>GAZ-12</nobr> «ZIM» <nobr>GAZ-13</nobr> «Tschaika», GAZ <nobr>M-20</nobr> Pobeda, <nobr>GAZ-21</nobr> «Wolga» <nobr>GAZ-22</nobr>, Moskwitsch 401 Moskwitsch 403 Moskwitsch 407, ZAZ 965, Willys, Ford MB und vielen anderen <nobr>Retro-Autos</nobr>. Einfache Bestellungsvorgang, eine Vielzahl von verschiedenen Zahlungsmethoden, schnelle Lieferung, qualifizierte Mitarbeiter und eine ausgezeichnete<br>Qualität der Ware machen unser Shop einer der wesentlichen Glieder während der<br>Autorestauration.</p>
]]></text>
	</index_seo>
</default>
