<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<default>
	<our_benefits>Наши преимущества</our_benefits>
	<null/>
	<index>
		<title>Автоклассика: запчасти на классические ретро автомобили. Автозапчасти на советские авто с доставкой по всему миру</title>
		<keywords>Авторетро, ретроавто, автозапчасти, ретрозапчасти, запчасти к авторетро, классические автомобили, реставрация авто, автореставрация, ретро-автомобиль, автоклассика, советские автомобили, легендарные автомобили, старинные автомобили</keywords>
		<description>Автоклассика: интернет-магазин запчастей к классическим ретро-автомобилям в Украине. Купить оригинальные детали и запчасти для реставрации к советским автомобилям. Доставка по Украине, России и всему миру.</description>
	</index>
	<benefits>
		<one_name>Возврат денег гарантирован.</one_name>
		<two_name>Различные способы оплаты.</two_name>
		<three_name>Доставка по всему миру.</three_name>
	<one_description>Каждая купленная у нас запчасть имеет месячную гарантию. Это значит, что в случае если, Вы захотели вернуть приобретенную запчасть в течении 1 месяца после приобретения, Вам будут возвращены деньги за нее в полном объеме.</one_description><two_description>Мы предлагаем своим клиентам удобные способы оплаты заказанной на сайте продукции.
В зависимости от Вашего желания, Вы можете выбрать следующие способы оплаты: картой VISA, PayPal, Western Union, Contact, Яндекс-деньги, Приват 24.</two_description><three_description>Мы предлагаем своим клиентам удобные способы доставки заказанной на сайте продукции.
В зависимости от Вашего желания, Вы можете выбрать следующие способы доставки: Укр Почта, Новая почта, UPS, EMS.</three_description></benefits>
	<index_seo>
		<header>AVTOCLASSIKA - ЭТО КЛАССИЧЕСКИЕ АВТОМОБИЛИ И ЗАПЧАСТИ</header>
		<seo_text><![CDATA[<p>Интернет магазин запчастей и&nbsp;<nobr>ретро-автомобилей</nobr> с&nbsp;доставкой по&nbsp;всему миру. Мы&nbsp;предлагаем широкий выбор автозапчастей и&nbsp;деталей на&nbsp;классические советские ретро автомобили по&nbsp;самым выгодным ценам.</p>
<p>Реставрация Вашего раритетного автомобиля станет менее трудозатратной, ведь при помощи нашего интернет ресурса это стало просто как дважды два.</p>
<p>У&nbsp;нас на&nbsp;сайте вы&nbsp;всегда найдете большой выбор оригинальных и&nbsp;новодельных запчастей, аксессуаров и&nbsp;расходных материалов на&nbsp;легендарные олдтаймеры: <nobr>ГАЗ-12</nobr> &laquo;ЗИМ&raquo; , <nobr>ГАЗ-13</nobr> &laquo;Чайка&raquo;, ГАЗ <nobr>М-20</nobr> &laquo;Победа&raquo;, <nobr>ГАЗ-21</nobr> &laquo;Волга&raquo;, <nobr>ГАЗ-22</nobr>, Москвич 401, Москвич 403, Москвич 407, ЗАЗ 965, Willys, Ford MB&nbsp;и&nbsp;многих других ретроавтомобилей.</p>
<p>Простота заказа, множество различных способов оплаты, своевременная доставка, квалифицированный персонал и&nbsp;превосходное качество товара&nbsp;&mdash; делают наш магазин одним из&nbsp;незаменимых звеньев при реставрации старого классического автомобиля. Превратите реставрацию своего авто в&nbsp;удовольствие!</p>]]></seo_text>
	  <text><![CDATA[<p>Интернет-магазин запчастей и <nobr>ретро-автомобилей</nobr> с доставкой по всему миру. Мы предлагаем широкий выбор автозапчастей и деталей на классические советские ретро автомобили по самым выгодным ценам.</p>
<p>У нас на сайте вы всегда найдете большой выбор оригинальных и новодельных запчастей, аксессуаров и расходных материалов на легендарные олдтаймеры по самым выгодным ценам: <nobr>ГАЗ-12</nobr> «ЗИМ» , <nobr>ГАЗ-13</nobr> «Чайка», ГАЗ <nobr>М-20</nobr> «Победа», <nobr>ГАЗ-21</nobr> «Волга», <nobr>ГАЗ-22</nobr>, Москвич 401, Москвич 403, Москвич 407, ЗАЗ 965, Willys, Ford MB и многих других ретроавтомобилей.</p>
<p>В нашем <nobr>интернет-магазине</nobr> вы сможете подобрать необходимые детали по каталожному номеру, названию или даже фотографии! Менеджеры компании отлично ориентируются в ассортименте и всегда помогут вам подобрать нужные запчасти для вашего авто, оформят заказ и организуют доставку. Простота заказа, множество различных способов оплаты, своевременная<br>доставка, квалифицированный персонал и превосходное качество товара — делают<br>наш магазин одним из незаменимых звеньев при реставрации авто.</p>
]]></text>
	</index_seo>
</default>
